【懷疑危害國家安全】有船東會稱得悉船員有全球罷工想法 籲政府參與解決

香港船東會董事總經理陳佩珊表示，現時全球約有20萬名船員在海上飄流，他們和船員溝通暢順，亦知道有工會和船員有全球罷工想法，呼籲船員保持冷靜及理智，政府應要參與解決問題。

她在一個電台節目提到，任何行業都有害群之馬，對於出現不守規矩的代理公司及船員，她感到失望及憤怒，期望市民不要對船員有成見，因為9成的世界供應鏈，包括日用品及醫療用品都是來自海運，如果船員「手停口停」，全世界都會停。

陳佩珊說，因為疫情及各地限制，船員換班不能做到無縫銜接，被迫留海上，現時有30萬名船員超期工作，他們由工作8至9個月，變為12至16個月。她表示，這是違返國際勞工公約及航行安全法例，十分危險。

接連有抵港船員確診，政府周三起收緊檢疫安排，暫停所有客船及沒有在港處理貨物的貨船船員換班安排，直至本地疫情受控為止。

佔領貨船

點解全球船員罷工，要香港解決，我們有黨有祖國呀。

全球擺工咪全球既事，講到香港唔俾轉 crew, 就要承擔全部責任咁

罷工導致社會不能運作要脅政府 => 危害國家安全 => 違反國安法

建議拘捕所有參與 / 呼籲罷工船員

貨沒盡官, 人即正法

元秋行得太前

反國安法，全部終身監禁

東亞船員唔准上岸換班

係關香港政府事的

我仲以為香港係聯合國成員

呃鳩人啦個船公司

一開始就係班船主叫老董夾林鄭，放換班爆疫。

而家有小小跡象入佢地，怕長期無得換班，就扮罷工，想轉移視線保留換班運作。

海員接job出糧，點撚樣罷工呢阿船主。丁點風險都唔想負既仆街資本家。

支持國安執法 拉晒20萬暴徒

所以要香港人埋單

條八婆唔去同聯合國講？

香港人前世一定係作惡多端

全球既事, 都要由香港人既人命去償還

全球罷工關香港撚事

放心，還有港共收留你

已經有大陸船員罷工啦....

利申：船公司做

海員大罷工

為黨添煩添亂喎

叫3萬隻畜牲放幾粒tg係架船就解決到

全球罷工你撚控制到咩

全球貨運大港而家香港三甲不入，
去上海啦

全球攬炒

Ann姐

就係因為呢d船東會既人先搞到香港人連飯都無啖好食

中共自己都要換船員，但又想防疫，結果就要香港食左佢

而家全球海員罷工影響最大會係中共

班共匪成日用1922年海員大罷工黎打飛機

又係董建華條冚家剷

鹽田 蛇口 蒲東 任㨂

全球船員都係香港管？
關香港撚事咩，仲要香港跨境免檢

叫佢嚟香港試下罷工

罷囉，佔領太平洋！正式啟動！物資全面進場

海員點會敢罷工
船長做咁多年先升上去停一次隨時俾全行封殺

係，來來去去果兩三間，加上堅手停口停

唔淨係香港
就算係其他國家船員佢地船公司之間都互相有聯絡
你敢停一次隨時過去十幾年心血時間就冇晒
有幾多人會咁夠pop

所以點睇根本恐嚇罷工就係老董又出手

原來香港先想稱霸世界，領導全球

又點樣呀

DQ 點解唔出Plan B? 根本唔合邏輯

搵元秋幫手

屌你船東會, 有本事咪返大陸換班囉~~~

你還有黨嘛~~ 點解唔叫董伯伯開口叫習總解救你地??!!

送D支那雞上貨船咪得囉
到時腳軟軟連船都落唔到

國際船員關香港咩事？
呢啲係外交嘢要搞都係祖國搞
船東會係咪想奪權 搞港獨？

罷工威迫政府以達至政治目的
犯國安法

罷喇，有本事就罷，下次你喺香港落船就用國安法拉你

已經犯左港區國安法
拉得

屌你老母拉夠晒班船東啦
縱容以罷工威脅政府/市民

全世界都有得換班 不過全世界都要檢疫
除左香港 我屌你老母

唔問下點解其他港口唔比你換人？

船員違反國安法，十碌

香港要承擔埋全球貨運 D屎?

上海/深圳/鹽田/南沙/洋浦, 咁多重要大港口唔去? 自貿區喎? 吓, 中國唔好咩? 唔見得人咩?

船東會係咁 promote liner 搬哂d航線過去深圳/鹽田/南沙, 到有屎就要香港食?

主謀係咪可以坐終身？

《國安法》連公海都管到的

點會無得換班，船公司唔肯比隔離費姐
之前連登有個巴打先岩岩換完班

一嚟又抹黑罷工就係害群之馬?

十一個月，漂泊中。

一定係收咗美國佬錢

根撚本唔關船員事
最撚大問題係政府唔撚檢疫
船公司又唔正視問題

咪撚想轉移責任呀屌你老母

我嘅訴求就係番工呀

全球都唔俾船員入境換班，得柒婆大開中門咋，講到香港特登攬炒全世界咁，唔同其他國家講同一番說話？

仲要唔使14日檢疫，換班早14日飛來都唔做，由得啲病毒喺香港自由流通至合佢心意？

30萬船員有考慮過60億人的感情嗎？

夠膽抗爭？問過黨未？

政府駛乜驚，香港有蟈安法，全球通用，拉哂二十萬船員就得

長江一帶嘅船員

呢啲所謂香港船東/公司，啲船就因為要慳註冊同運作成本，拎去巴拿馬註冊都唔喺香港註冊，咁佢隻船掛乜嘢國家嘅國旗，咪去同返嗰支旗嘅國家政府傾囉，點解要香港一個豆腐潤嘅地方食晒呢，關香港春事呀！

推論到最後就係一樣野
成班船公司老細，貨運停左冇錢收，但又冇地方可以掉低班船員唔出糧
變左船員留係船上面冇貨但繼續出糧
即刻彈出黎話唔可以咁

哦 咁你咪罷囉

邊個國家最多人做船員，就去返果個國家exchange crew囉

睇下嘈既係貨輪、客輪定油輪

如果係貨輪公司講九成九係，又係董建華出嚟以港人命謀私利。

即係威脅國家安全啦 國安快啲拉人封艇

痴撚線
最撚多海員係中國 巴基斯垣 印度果d國家
唔撚叫佢地解決 叫香港解決把撚咩

罷工 = 害群之馬

咁做成本貴，船要泊位開支，兩轉船佬機票，老董話不如用你班港豬條命豁免檢疫咪得囉。

美國既南海私掠船許可證